買switch 健身環 小心IG呢條友！！

依條仆街大家要認住佢， 我朋友經佢買switch 健身環， 話順豐到付，跟住過數後就被block, 大家要 小心d, 唔好俾佢呃， 快d 去佢ig account report 佢！！

星期三個日就發現佢block 9 左我

邊度有人咁撚蠢去ig 買野
仲好意思拎上嚟講

52個followers

得罪都要講句
到底有幾蠢先會信?

香港無咩多
最多蠢人同跟風撚

Call police

遊戲嘅嘢
點都要面交啦
點解成日都要買家遷就賣家

橋唔怕舊 最緊要受

平幾百無現貨寄貨 就有人上當

貪平輸突

個市 賣緊 $1300/1400 點解會 $900賣比你

蠢撚 當買個教訓

IG Shop 買嘢, 只可以講句抵撚死

連佢真實個人資料都唔知

無追究條件就咪郵寄

on9 無藥醫 真係多得樓豬呢d 人先咁多人出黎搵食

求其上fb or carousell 都大把人賣 一定搵到個可以面交

唔話你蠢西笨柒都唔得

又一單弱智發現案
笑撚死

真係好撚多蠢人
我係你就死撚左去算

依d post 開去健康台啦好冇
IG買野 驗下個腦丫嘛

汰弱留強 智力咁低抵你比人呃

抵死
你擺明要送錢比人使唔怪得人啵

貪心，心急，以為自己執到平野

點解你朋友買, 但會BLOCK你?

開頭話朋友
最尾話自己

其實開post只會得到無限恥笑
為乜呢

面交 不議 是常識吧

其實點解成日都要blame the victim?

過一百蚊我都會面交，同埋carousell都係要小心

要俾錢先既1蚊我都唔會俾
Game遲下玩又唔會死 正傻仔